﻿# ADM-MANAGER-ULTIMATE-FREE

# ESTE PROYECTO A SIDO DESCONTINUADO.--

![logo](https://raw.githubusercontent.com/AAAAAEXQOSyIpN2JZ0ehUQ/ADM-MANAGER-ULTIMATE-FREE/master/ADM_MANAGER_ULTIMATE.jpg)

Manager Script

1 • RECOMENDADO UBUNTU 14.04

2 • USAR DISTRIBUCION NUEVA O FORMATIADA

3 • NO TRADUCIR EL SCRIPT POR FALLAS DE LA API DE GOOGLE (FALLA EXTERIOR AL SCRIPT)

apt-get update -y; apt-get upgrade -y; wget https://raw.githubusercontent.com/AAAAAEXQOSyIpN2JZ0ehUQ/ADM-MANAGER-ULTIMATE-FREE/master/instala.sh; chmod +x instala.sh; ./instala.sh

================================================================================

*SIN MINERIA! *SIN KEYS! *VERSION GRATUITA *SIN VIRUS TROJANO (BOTNET) *ARCHIVOS LIBERADOS (DECENCRIPTADOS)

================================================================================

☆ https://t.me/admmanagerfree ☆
=================================================